Ik was helemaal oud genoeg nu om in de leer te gaan bij Joe; en toen Joe zat met poker aan zijn knieën haalden zorgvuldig de as uit tussen de onderste balken, mijn zus zou zo duidelijk die onschuldige actie in de oppositie interpreteren van zijn kant, dat ze naar hem zou duiken, de pook uit de zijne zou nemen handen, schud hem en leg het weg.
